最強和理非活動 "和你痾"

地點不限, 每人一督金, 保證遊客走格唔抖。

會員 #253253 - 涼拌粉皮 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

沙田新城市好多人行緊街 要人呀！！！ - #280

聽日有咩做 - #80

[全城大熱] 淘寶出現「光頭探長」模型發售 手持散彈鎗 + 配有胡椒噴霧 - #59

【突發】吉野家有新優惠 - #82

屌你老母 咪撚再18區開花 - #81

意見及舉報：